鑑於G20前夕，中國一定唔會出老解，香港有冇咩政治手段最有力？請進。

正值係G20前夕，
美國話中國出老解，就會出軍干預。
即係而家老解一定唔會出，
作為有創意嘅香港人，有冇諗過可以玩咩政治手段玩到盡？
我假設，發夢係搞臨。時。政。府。
我地如果可以係政府重地係全球傳媒鏡頭下宣布設立。
並要求進行公投，同時兩邊有時間做公關宣傳，俾市民決定要邊一邊，時限28號。
既民主，又安全。
萬一成功，絕對可以係G20前有實際進程。
前免鄰國秋後算帳，成功嘅話就要暫移到外國駐足，確保合法性，安全性。
以保萬全之策。

萬一輸左，請接受一國一制。

香港人，敢唔敢玩？

以免

發夢所謂的臨。時。政。府。
並唔代表港獨。
相反，佢係一個尋求更具認受性，更有民意，可以接替現任嘅職責，選擇將工作交畀市民投票心目中嘅候選名單。

有冇人發夢？

姐係全民公投,有得諗,不過all in有D冒險
但如果成功就肯定中共會詞窮

全民共投係正常 係依家班紅底人士成日講到文明自由係唔正常咁

公投會唔會輸

投完 出左個親共 直接取消關口

？

如果輸，痛快咁了結
都好過而家日日拖

冇可能了

有冇得投？

法國黃背心運動的 8 堂課

但你點搵人選？
仲有有無部門會理

甘鐘酸言 林時正苦？？？？

當年烏坎村好似都係咁
不過最尾都係比土共秋後算帳捉晒
但香港販民有無人有咁既魄力做呢

政府需要各界別精英 有嗎

推 呢個夢幾有意思

推

Pish

公投一定會輸㗎真心
對面條水喉幾大條
一日150個落黎溝淡唔係輕鬆㗎

只有係香港出生先可以公投

唔使要公投結果呀, 做咩畀自己咁大risk

就算係做臨時政府你只要話個臨時政府工作係要成立雙普選政府立會, 話要時間籌備舉行, 唔需要有結果, 之後將個波拋番去G20就可以了